猜猜我是誰之 kol/ig 男女神篇

邊個就估唔到，但係好似係我間小學

巴絲打你讀邊間小學？

聖米迦勒

係你個間

噤多聖米迦勒友

貼士 1: 藍血人